美股認真討論區 MCCCXLIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

潮巴大戶

神奇的市由-18%變成綠色

世界上最強軍隊
第一係美軍 第二就係龍軍

有冇人仲忍緊手 冇追貨

輸10%去到0.x%

-12 -> -1.84 -,-

差唔多啦

收左市先講
soxl勁撚到

FRHC中stop loss低位走咗即彈幾蚊

TSM.gif

石仔又有得威

鍾培生呢條友真係好垃圾

我仲減緊4%好撚後悔點解唔渣實

個市睇黎要盤整番一個星期先會上番去
決定趁呢段時間 休息兩個星期
每日早d訓教 等夏令再玩

未來兩星期都係hard penny market
肯定會左一巴右一巴咁打落黎

做咩串P蛇

有無清瘡派諗住入番貨好似又跌完咁

Amd大特價入左

咁大獲我諗住星一tsla彈彈先走

兩條友勁撚煩

林作平時係煩
鍾生除左有家底真係乜尻都無

你option而家盤後都無得簡
債息未跌番落去 Weekend 有stimulus
都估唔到下星期會升定跌
升番上去都唔會1日10%咁樣升
上面太多蟹貨 唔橫盤根本升唔到

契媽概念股真係比人屌打緊，點佈署好

put 契媽重拾男人樽鹽

夾淡味好濃

琴日低位叫左大家撈貨
輕鬆即賺幾個巴仙

全正股啦

btw tsla上番100ma都夠

好似跌夠，入多十皮落去先

如日中天

星期四清倉真係正一on9 唉all in tsm tsla dis然後del app算

果然升市永冇adobe 份

跌就一齊跌

想入返一注tesla 有無巴打溝/開倉

似啦似啦 一洗太平地再急彈

唔好做傻事

完全on9以為自己好型

點解咁講?

講緊石囝？

石囝以為自己係

其實石囝係

一直在溝

有種感覺淡友被挾倉

下星期繼續熊市

唔好咁老定

完成兩星期0操作壯舉

大戶

Dis咩事

好多股都係咁

Tsla 下星期 750

bull trap黎者 嚇我唔到既

真

半倉強力反彈bear trap

bull trap or bear trap, 反正TSM無腦多

-7%-> -0.7% 咩事

我大DE

大奇蹟日

今日終於正數啦dllm

又比假希望人

下星期千跌

熊trap 黎

星期五的熊trap activate
下星期的牛trap set

86 既極限已經到左，輪到我FC 發揮啦。龍軍集結

尋晚入返第一注了

DONT GEL LA

估唔到dis 負pe...

夾到好撚痛

上個星期都好似有日咁
訓醒就冇事

我已經del咗stocker唔想再睇到個數
訓醒竟然冇事

尋晚隻隻都 Nike 剔咁

尋晚加咗生命注

Bear trap黎

講錯係bull trap

DIS放咗先嚟升

石巴諗定 bear 定 bull 未
定買哂兩邊

我十幾年被trap經驗你夠膽串我？

veri tick 唔起

tesla 放量跌

ARK繼續買買買

琴晚全線彈,就係tsla唔識升

契媽繼續爆買tsla但唔識升...

-7000去到-700

尋晚睇到個數即刻熄app訓
希望真係到底啦

落到咁都唔買先出奇

我唔會比同一個 trap trap 兩次, twice.

都係嗰句, 減倉唔清倉
暫時睇唔到大市有咩問題
大市屬 sector rotation
出事嘅暫時都係響納指
照常加強勢減弱勢股比例
納指要等有明顯喘息先會做加注部署

晏d 再連埋 watchlist 組織下d 圖

成日話ARK只係得上年先至勁既其實應該要睇返歷史數據

瞓醒個倉轉綠

如果sector rotate，之後到舊經跌？
定一齊升

啲人用幾星期黎決定大市長期表演

market breath 去到707完全感受唔到熊市，點解會咁

Same as 1月果陣個個雄心壯志

契媽話係升
就睇佢會唔會繼續做臭雞

所以合適時候黎個回調就岩架啦

小西向邊，擔心佢12點個時爆左倉

Set哂價啦撈底先入得qqq同pypl

笑死自己計ixic穿12700就穿上升軌, plan好穿12500就減, 臨瞓前照做, 瞓醒大V
不過都開心, 睇個勢有支持, 仲係條軌個底妹緊
利申：鳩畫線派

佢好似有大量profit 應該冇事掛

其實你係唔係bot黎

西蛇個profit長城夠硬無事既,雖然成晚等佢打機live

where drop?

Ib強制平倉，平左買唔返，個下好多都-10-20%

NVDA

semi con

家母炒港股輸錢之後俾咗舊錢我管
諗住幫佢月供spy

bot

買左spce果堆真係睇路 連自己CEO都賣成200萬股票 我驚佢無錢在玩落去

應該係講印第安人bor
佢第一句講native American

如日中天教左右護法

契媽琴晚大手掃佢

set

if ARKK drop>8%
long ARKK

= free money ?

Cushion夠厚應該冇事？

講緊邊間?
自己ceo都放真係倒米

你講即日？

yes
可以向上set埋sell order

Sell before market close?

佢咪講左囉

果然減完倉就升返

errrr 佢鐘意就好
我自己連間公司前景都唔睇好 試飛多年都唔成功 就算成功 靠享受幾分鐘既無重力狀態 本身已經唔太搵到錢

你爆佢都未爆
咁關心人做咩？

冇事啦

但好想再減倉 好撚恐怖

間野不停推遲試飛我都唔睇好
太空旅遊長遠有機
即使最初得幾分鐘都好
同當年飛機一樣初期又短又貴
不過話說返來當年第一批飛行先驅啲公司9成已破產消失

呢幾日都發現有啲巴打成日問小西爆倉未
我唔知你地係真關心定想睇人仆街啦
佢隔一排就就貼倉隔一排就貼倉
使唔使日日問
連我都未爆倉
西子點會爆

?

我都係
好彩減得少

大市市寬其實仲接受到
又無明顯轉勢
所以暫時唔理解點解話已經係熊市
(講緊經濟準備復甦但係熊市?)
短暫調整不過幅度大
中長線都係睇好

又會錯意

扎醒左以為今日係星期五要對沖

豬死我啦

寶寶唔曉升番

上年領先股雖然挨打
但一定戰勝歸來
借用小西巴名句: Time will tell

佢係咪講Chamath35清左spce

尋晚忍唔住panic sell左
我老死真係講得好中

石仔?

不過都要講返句
除非你買index
唔係都會考驗你選咩股
切勿盲目SH

重倉契媽嘅表示
琴晚入咗3股tesla
今朝起身見到竟然係綠色 升咗0.6%
雖然係短暫
仲要係margin （ 15%）
但見到綠色真係開心
今朝決定食餐好

石蛇最近唔睇市 玩手作仔

下個禮拜drop to zero

輸到仆街日日都想對沖個倉

傻鳩石不願上水面對我哋

呢下令到我放晒佢

石狗邊講到咁有問有路嘅嘢
狗吠佢就識

一大早又追擊石子

好少gel 頭 因為我知贏左就英雄 輸左就狗雄 其實唔應該囂
但今次都想gel 下

有無人呢兩日有聽我講真係入左第1-2注？

傻鳩石經歷完呢段回調
CV又靚仔咗

咁先岩feel

正能量

1. 個人選股能力
2. 倉位部署
3. 注碼控制
4. 風險管理
呢d大路野真係不撰

傻尻還傻尻 佢到依家都SH緊石囝電我真心respect

今晚要去對沖

有，但係早左，同摸頂巴你差唔多時間

ATH
138.54
now 137.07

真
我自己厚甲都penis

大股唔怕 中細價股睇你選股能力
Good luck

唔好gel

岩岩回返左小小 我今次真係當買左個教訓

明明一早清左 手痕入左小小 不過都仲賺緊既

不過媽子個tsm 就血洗左 好彩未到止蝕

星期六都要對沖

竟然v上去

上年又唔hold宜家先黎開始hold
坦白講都唔知做乜嘢
又睇下佢下次回調會唔會hold得住

橙

梗係 非一般連登仔

原來個倉都升咗0.01

留名

唔好gel 住
似呢3.5日大跌嘅平倉

睇埋星期一

琴晚果個 奈乜柒 唔係引戰咩 ?

搵左陣 拎出黎bin

31蚊想入5股soxl睇牌
點知㩒多個個0

呢知真 星期有咩唔對路我都會走

除非改密碼寄去冰島

BTW琴日有無上番13000 有無百萬富翁裸跑睇

全倉硬食練就不滅金身
今次又睇到個倉衰咩
遲啲入金再搞

個倉紅 要對沖
已經深深刻入靈魂

好衰預埋我睇thx

睇埋星期一再入注

愈黎愈多人圍爐
連傻鳩石都唔同我玩了

Intc>>>>>>tsm

而家唔gel 就唔估幾時先有得gel

支持晏巴

條腰正到 想奶

清算日

佢唔引戰 我都唔會咁小氣

唔敢當佢係燈神了

都係一份心意而唔係負擔

好彩隻dis 差唔多佔全倉20%唔係依個浪都幾難捱

永遠都要嚴守紀律，到止蝕位就要立即離場....如果我今次真係可以執行到，就唔使嘔返晒啲profit出嚟

嚴守死亡交叉止蝕位

瞓前-3000 usd
瞓醒 +1000 usd

係咩玩法

炒股贏多贏少始終都要睇個人紀律
當然大前提係你用嘅方法方向係正確
其實炒股係好悶好死板

最低位清左

又交學費

不過唔會入場住 睇下過唔過到１０天線先

沒事了!!!!

都係果句喇 市場點走 無人知 我地唯一可以做既 控制注碼 止賺止蝕 呢d都唔做 死左都唔好怪人。

少年股神：廢老才需要依d, all in然後財自

尋日見到最低果下
即刻瞓左

睇佢本書風險管理最重要

升返

擔心 假彈
所以忍多２日

一陣佢diseny柒 出事你就.....

清左既就望多兩日先
唔好急入翻

代表你剩返唔多錢輸

十卜！

dis 呢幾日都係咁跌

呢隻長遠係幾好

新舊經濟都食到

新經濟 搶ｎｅｔｆｌｉｘ串流平台
舊經濟 主題樂園，電影，教育，酒店

跌極都守得住20天線

Discovery
呢隻應該冇人提

咩gif都可以key阿木個樣上去

好升得，又係開咗Streaming就一路向上，仲要有profit

呢度吹水嘅人, 絕大部分會永遠離開股市

雖然佢份人好串，但呢個就係事實

訓醒變左大奇蹟日

屌

要概念我推新手睇佢不如睇漫步華爾街

已經交左好重學費

佢自己搞stream 有profit 我覺得好神奇
觀望多陣先

隻熊仔icon好cute
不過佢個人仲cute

琴問叫人12200撈底希望大家有跟

琴晚最低位斬左少少penny stock
轉入dis/jpm會唔會太遲

長遠睇好但價太高

幾時搞個石仔fans會？

黃子華: 睇人仆街最開心

洗撚擔心佢咩 擔心下自己好過喇

佢都爆咁我個倉肯定紅過M到

關心啫
佢好多隻都日日1x％ 咁上落緊

走咗等機會入返先

金巴買左咁耐都無放？我200蚊果轉走左，尋晚訓覺對沖就特價

呀木diamond hands

西sir 買入個價都唔洗擔心啦

阿木撈底大法好

一樣
前日斬左部份
今日最低位又斬左部份 （）

我諗住等多２日
怕今晚只係超賣彈同頭肩頂後抽

諗住明確升穿１０天線再追

最低位先斬係常識

呢個世界總會有D人鍾意睇人仆街最開心
但係我深信呢度每個人都希望人人有錢賺(包括我)

認同
我而家斬到冇孖
得返迪加 大和同Tsm 睇定啲先

自己賺再睇人爆都可以話食花生
自己豬到仆街仲想搵埋人豬
就係魚蛋論

消息指阿斯利康疫苗對巴西發現的變種病毒有效

巴西股肯上返去未

呢張係V比人剃完頭之後成魔

呢張不得了

教主，其實巴西股有咩影響？

cls,有故仔

大時代果張先係巔峰之作

睇返斬左個d都係升返少少 斬左就唔睇了
當交學費執過個portfolio
都係得3成cash 睇定d先追

Cls

3個月都冇邊算耐

Breaking news:
Senate Democrats reached an agreement on extending unemployment benefits in the $1.9 trillion coronavirus relief bill, ending an impasse that delayed the process for hours on Friday.
The party’s legislation will put a $300 per week jobless benefit in place into September.
Sen. Joe Manchin, D-W.V., had hesitated to back a previous iteration of the plan, delaying a marathon of votes on amendments to the rescue package.
Senate Democrats aim to approve the legislation by this weekend and send it back to the House.

我放左係度半個月就賣左，金巴幾錢貨？

我
想入5股睇牌
㩒多左個0
希望係錯有錯著

傻閪總統＋巴西出現變種支肺＋科技股狂沾
＝ stne跌幅同tsla有得比

費城半導體 (SOX)
股價 2920.75 漲跌 ▲89.12 漲幅 +3.15%

連登半導體指數 (LISI)
股價 957.27 漲跌 ▲29.53 漲幅 +3.18%

周未進行表決

財經新聞 : 「連燈力」已全數賣出SQQQ，呂布軍五戰全敗，未嘗勝績。

好好笑

好彩有半導體頂住個倉
Soxl Intc Mu Amat Tsm

傾掂數即係過L硬

有無 dc link 想莊下 9up

同sq同步姐

sq中間話搞銀行有升過幾日
呢個直墮地獄

cls

吉田條友好煩膠

唔怪得....無留意到stne tim.....

唔止stne全線巴西股都收曬皮

vale記得有人提過
其他無咩

咁呢隻都無咩野既

pbr先慘

琴晚Call咗SQQQ

可能係你星期一數錢呢

終於唔係bot回應

你都係想釣人講 如日中天

入唔到

I see, thanks

都係 無人知會點走

最驚係１８年果次咁

18係真加息

咁又唔好因人廢言
賤種還賤種 有道理還有道理

能源板塊強到痴撚左線

18年係加息 定債息 美金齊升？ 我都唔記得左

會繼續drop

邊幾隻 完全唔見強既 唔通我睇錯

係最低位比

cpe ovv rei

呢幾日大市跌，佢地都升到痴撚左線

如果嗰日科技股跑輸dow+一開盤被人大單狂沽
落put等於free money
執左二千幾百石

油唔想煩可以考慮OIH

上面幾隻已經坐定定，唔搞了

琴晚瞓前做空咗FUTU 今朝起身爆咗倉

尋晚 52 week high ETF

第5點最難 夠狠心止蝕但唔識止賺
如果今次回調有推高trailing stop 止賺就唔會嘔突咁多本金

訓醒一睇 綠色 識跌既升市可怕

食完call又可以開put

又話下兩個禮拜Witcher 4既，尋晚升得咁穩健

少少幾張執下石姐 一巴車爆我都都係一千鎂
但係夠我追翻條數

下
你咁快又入呀
一陣左一巴右一巴

做完判斷之後唔相信自己嘅判斷，咁你當初做嚟for what

可以係平淡倉星期一再big short
Who knows?

俾人打到腫曬 唔玩住

我清左futu

又一位麵神接班人

原來呢到D SH派都投降, 早知琴晚孖爆佢
BTW, 有冇人FT試左有得同佢deal %?

投降?

隻ocgn又爆左上, 琴日投左降

好耐未試過起身個倉係綠色

一睇果位巴打就知係鳩買 見佢呢幾日都有上黎鳩up
佢講話del app一陣星期一再回番10%唔知佢會唔會又止蝕呢 星期四呢d低位清倉一彈就追咁清黎做咩野今日反彈連琴日高位都未見

賭仔

返工辛苦儲錢，今次真係咩都無哂

雷公：牛市最傷人， 傷什麼人？傷剛入牛市的人

雷公又中
但佢仲未話有轉勢跡象
佢今個星期會唔會話納指v翻la, 咁多sao操作幹什麼

8$ 價投位 過10$ 走 七進七出

聽到老細講唔洗捉曱甴 即刻閪左佢面 同場靜左

SH止蝕永動機

只有弱者先會懷疑自己對SH嘅信念

講真當初點入就會跟翻個plan行
自己接受唔到sh就定好 limit 跌穿自動賣
接受到sh咪跌市打機好似小西咁
一時又sh又時又清倉真係唔知jm9

跌少少就熊 升少少就龍 一彈就追一跌就沽
巴菲特都唔夠佢蝕

邊有人投降

致契仔：
但願我這封信不會來得太遲。
...
這個冬天濕熱而漫長。每逢平日晚上，我都總會戴上耳機，收聽網台的財經節目，憂心美國市況發展。
...
隨着下跌和虧損的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這班契仔的創傷。
....
我們需要的，不是以自己寶貴的積蓄和連登股神對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。我衷心祈求每個契仔都能夠平安渡過這個歷史關口。

仍然SH的契仔
2021-03-06

一陣再插就會話呢度d人鳩叫影響佢決定
一日最衰都係呢個post既人

BTW INTC +4.13%
(只為gel頭，謝絕一齊對呢隻垃圾股嘅討論）

路易巴玩半導真係有一手

止蝕係懦夫行為

吓 仲撈緊喎

全倉半導體除左石仔就係路易巴

忘巴插得最激果陣有無唔見6位數

一路坐緊喎

呀石就算啦

呢隻人地爆升果時佢就落地獄 而家人地落地獄佢就不動如山 intc我覺得係可以唔走pe合理既一隻 今次洗pe都洗佢唔到 因為之前大跌已經洗左

港幣實有

不過忘巴應該身經百戰

cls stan中文版？

邊個SH派止蝕左？
同我出來

睇返牙石一早斬隻臭雞就知佢成功time the market，完美迴避大跌

梁天琦給香港人的信
2019 年 7 月 26 日

都可能因為煙條唔創新，屬於舊經濟股

屌隻imax to the moon

星期5升緊果陣咪插黎殺call
跌緊咪升黎殺put

家鄉4.8

呢個抵鞭

尋晚第一次完全唔開app
最勁個陣 應該爆左最少都一個石仔倉
好彩起身變-1%

on9 仔仲sqqq, 沽都沽ark

已經一個個浪俾緊你睇 仲話穩健 穩健地跌？

等緊下星期對穿120MA 直落200MA

止蝕咗跟冧把細股
止賺咗舊經，用嚟等轉勢加貨
SH垃圾SE SQ TDOC SMH

OT巴都認同binc

噚晚都冇睇過一眼個倉
頭先差啲落手del埋app

Dis Jpm

好彩尋晚去左打機

Thanks 台巴

imax mfc簡直係free money

smh

唔通三月四真係最低位

見SQ跌破200即刻熄app打機唔係又左一巴右一巴

早

想同石囝玩當個創世神

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1332.90 , -4.57 , -0.34 %
連登Core指數 : 9592.13 , -56.93 , -0.59 %
連登支概指數 : 1584.68 , 4.83 , 0.31 %
連登光時指數 : 1137.79 , -8.48 , -0.74 %
連登舊經濟指數 : 1784.11 , -21.70 , -1.20 %
連登奢侈品指數 : 1516.44 , -0.54 , -0.04 %
SPY : 383.63 , 6.93 , 1.84 %
QQQ : 308.68 , 4.58 , 1.51 %
VT : 95.34 , 1.34 , 1.43 %
BRK.B : 253.15 , 7.67 , 3.12 %
ARKK : 117.07 , -1.36 , -1.15 %

廢老B都3%

跌左50%

Sofi 又送錢

舊經仲傷？

希望止賺舊經冇錯啦，覺得tech抵買好多
應該會加唔少落SMH

即刻熄app del stocker去訓

連郡舊經有d咩？

brkb 係著埋潛水衣

Elon巴

笑到仆街

暫時無一張夠呢張勁

雖然起身見到尋晚咁V 法但都唔敢太樂觀

2021 Week 09 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): -11.06%
連登Core指數 : -6.37%
連登支概指數: -4.23%
連登光時指數: -0.81%
連登舊經濟指數: +1.37%
連登奢侈品指數: +0.24%
SPY: +0.86%
QQQ: -1.74%
VT: +0.53%
BRK.B: +5.26%
ARKK: -10.19%

唔上返線位都唔會入返好多貨 最多慢慢1股股入

完全體

連指(完全體)跌得多過契媽

跑贏契媽，跌方面

唔抱有期望升跌都由得佢了

話時話 我online問左sofi客服 佢話會俾我用返80分換imax 但唔知等到幾時

連郡快過臭雞破產

幾個星期五都係升完之後 星期一就跌返咁多
搞到尋晚唔敢入貨

死貓彈我見得多

等幻三睇你祼跑

完左啦

彿系坐貨

得閒操拳

死臭雞

所以我諗住納指明確升穿１０天線 先入

我會先入標普／道指股
經濟數據明顯轉好 疫情下降好明顯

未敢完全樂觀, 但就咁睇 有一輪反彈

market breadth上到696

係，依排少左mon住d股票，個人都健康左

傻閪一個唔洗咁介懷啦

呢排有隻能源股唔錯
不過個名好特別
叫
好易記

地獄探底之旅特別多罵戰

依d人唔bin唔得

能源的話
ＯＸＹ點睇
遲左留意
但見佢前景 好像唔錯

佢幾隻重倉都坐咗咁耐，有好多profit
再加埋啲大嘢都有唔少profit 做buffet
如果連佢都爆，我諗依度都冇乜人唔使爆

正常人可以由佢 傻閪一定要bin

新白卡

想請問下小西巴
其實佢唔怕 izea 呢啲 online platform 會無咁多人用架咩疫情之後

依家先入道標會唔會遲呀
今轉都冇乜跌

你冇疫情仲會唔會上連登/youtube

又無人拎槍指住佢一定要買

都係嘅 我見佢最推介呢隻所以一直都有呢個疑問

驚尋晚係假升, 呢排已經試左好多次

再跌應該跳樓都搞唔掂

飛子9蚊埋伏咗
而家追好似好遲
Long term 都唔係好business

見好多股個價未返到去災情前
比較長時間穩定的價格

如果基本面無嚴重受損
例如大量負債 疫情果陣賣左大量資產
我諗應該問題不大

咪就係，人地已經每星期貼倉分享....仲問

最多diu 西sir搞到我輸profit

（都要移一格風火輪既）

只係單純睇圖 唔知準唔準

大調整

日ｋ未穿返１０天線

好多時都只係假反彈

連郡推post速度創近月新低

幾好

不過經論依下趺 反而令我幾睇好依幾個月中期 期排成日驚三月中回調
依一棍就唔需要在煩

我覺得online 野係once you go black, you never go back

而家只係憧景舊經濟， 事實大家已經習慣左個online mode

n本投資書101派

乘機減下倉，個倉有成16隻股，睇唔掂

自爆
不過呢個名
香港我諗大把人叫

應該都未爆得好嚴重

其他正常 我唔會上心

Ark個堆未必會訓醒正數到

但係我就係覺得呢個世界上仲有 PR 公司呀 唔驚會分薄番個市場咩 ？

不如 plug 同sunw
石油依加追我覺得已經太遲
我自己已經減左倉

Tech最終會戰勝歸來

點解

當係短期對沖科妓股ok嘅

契媽會戰勝歸來

搞起左
被其他大公司
例如facebook之類

搶住來做 係隱憂

i have a position

咁無聊嘅佢

好多巴打入咗dc無人追post

咁所有生意都有呢個風險嘅

到底真反彈定頭肩頸既最後反彈
1.9t影響力有幾大

arko

守緊喪

無睇基本面
純粹用近期嘅相對表現

白熊尊者走咗tsla未？仲記得你做t

最返個post啲討論質素好普通，無晒啲高質topic

似最後反彈啦
又係齊上齊落PATTERN
幾乎冇一隻唔係V字咁爆上去
星期一就正正係咁

支那用語就唔好講啦

做起左然後被facebook收購，到時就fat fat

都減唔到咩倉 就算真係升 可能都係賣番intc

好的

10-2 Yr spread
10Yr

完完全全唔似見頂

利伸: 熊軍，但有入貨

2018年係加4次息去到2.25%
加上鮑蛇年頭放風放到年尾
債息,美金緊係跟住升

假升定真升都影響唔到我
已經著番褲了

佢都有人同佢搶market嫁

如果你信kol influencer industry 同 democratisation of marketplace
10倍真係唔出奇喎

熊軍，價投加輕倉上陣

巴西上次咁樣搞唔敢買

邊到有得睇maximum drawdown 日k圖？
支牛唔見有

呢排啱做趙雲 夠曬大波

唔係咁易嘅

係就好 慢牛我係咁入貨

嗰日同呢度有幾位巴打都溝咗貨
不過而家個倉少個嗰時好多

i write myself

你唔明佢玩法
佢有幾隻係多profit 但佢係base on 個profit 再margin 買其他潛力股 個市咁跌法ib 再raise margin requirement ge 話 佢個堆profit 可能唔夠頂 所以大家擔心佢姐

同埋 大家擔心佢好正常 始終都上黎分享咁多野 想睇佢仆街個d就另計啦

有冇個code share下

唯有坐，搵位補番mega cap , 舊經算

正常我玩就rebalance下
但佢好似唔咁做

同埋比較期待佢嘅fintech & gaming
應該輕鬆攞晒東南亞digital banking牌

法案唔過

早幾日打左篇千字文都無咩人覆
Sad

吓

大家信唔信美國同外星人合作呢啲都市傳說

Source?

其實我都覺rebalance唔係必要
出面啲人教rebalance係驚d proportion太傾斜
增加波動性 但西蛇其實係日常execution/ margin control個陣做左呢個動作
你見到佢12月small cap升個陣係加mega cap
佢2月開始無做過execution 其實都係reduce exposure

其實所謂科技股嘅fair price係咩，純學嘢
聽過好多科技股打手話唔可以用傳統思維去量度科技股價值，其實邊個先啱呢？

之前識到個女仔好迷呢d
果期發夢都係外星人

i use "low" to"high", not "close" to "high"

所有公司嘅目標都係賺錢，科技股嘅價值係因為創新可以係咁改變間公司嘅fundamentals，最尾valuation都係要睇discounted cash flow

星期六日朝早真係高質好多 平時D酒阿 熊阿 搞到真係唔太想追POST

痴撚線

呢位清你ALLIN左肉丸?
做咩日日都見你擔心呢樣個樣

師兄你知Fake News會被人Ban㗎可

因為3蚊有一股好抵買

我諗分別係在於點樣sell個「願景」，
傳統股我話我係做零售，做得大最多我做龍頭，但都係做零售，
但當我sell一個創新科技嘅時候，比人睇到我有機會三年後由冇人識變做喺個領域嘅leader，自然吸引到人埋伏，
然後到個「願景」嘅期限愈嚟愈近，投資者就會開始審視間公司究竟係咪真係會成功？係咪真係會好似佢當初所講咁賺錢做到leader?

買都冇買

冇錯，所以當夢想越嚟越接近達成時唔代表股價會升

report，虛假內容，等admin ban

唔該GOO巴

無LINK即舉報,FAKE NEWS撚等BAM啦

對唔住囉

邊篇

Senate blocks Sanders effort to add $15 minimum wage to coronavirus bill

IB星期六睇唔到紅定綠

林作鍾生都咁易爆，大勢嚟㗎啦

唔送啦 8

最後反彈
再直插

ikea我諗緊google/fb見到可以咁搵到錢，會唔會插手

理由係咩先 INTC教主都起碼有理由

尋晚終於有覺好瞓

@P 蛇

有無人用Firstrade
有無辦法固定
要既技術指標

唔駛每一次入綜合實時圖表
都要按過

依隻9倍qqq

星期一加返mvis上返呢隻令我20倍既股
唔洗問講一次算

佢似每次出黎 講啲簡單唔會錯啲野

唔出奇 都係果句 izea唔需要贏 佢咬到少少 股價識升就夠

次次訓醒都要等夜晚

好事？

Google fb 唔自己搞都偷笑
但佢地搞得既話都證明係有得玩
Ikea千升

你要幾早買先可以 20 倍

屌 堅定流 咪撚嚇人

唔包mini wage 唔代表1.9T唔過

小西維持margin 2倍其實幾安全
之前見佢粗略提過吓食最大支棍先去到2.4左右

IB比到個上限可以好高
倉個股margin cap比得多的話
要上到4.2先被斬

消息：55歲婦曾接種新冠疫苗 出現中風入院後死亡

又一單

送去見毛賊

肯定唔關疫苗事

同埋ccmp uavs

所有野都結果論 係無意思

條友講緊1.9T唔包mini wage
都唔明佢係咪用屎眼嚟睇
明明都冇一句講緊法案唔過

好難的 你唔好見佢地mega cap就一定抄得掂
Fb搞e commerce 咩marketplace無人用
Google map做shop rating 個啲都係無咩人理

我覺得最有可能係合作/ m&a

小西好多股其實同契媽差唔多，全部all talks sounds good might not happen
好就好在佢夠散，幾隻收皮唔會推爆佢個倉，然後仲有幾隻megacrab做護城河
啲人如果淨係抄四五隻alllin基本上收硬皮

美團落地獄啦 屌佢

留名有係中國流感死亡人數計算法
中風死唔關疫苗事 唔計

in case 你唔知咩叫中國流感死亡人數計算法
中國流感死亡人數係單位數（香港一年都幾百，美國係以十萬計）
因爲你有流感但死於併發症係唔計算落流感死亡
例如 你發燒 係發燒死
肺炎係肺炎死

cls國家

巴打有料

大家係邊到睇美債利率？想問係咪會7x24 update?

ok u win

已封鎖會員 死後葬於雜司谷

UAVS 好吸引

55歲婦人有意抺黑疫苗 違反國安法 終身監禁

債市都無開

我地琴日DC都研究同杜記有無上市 如果有 我覺得買杜記好過買KO

究竟有幾多人係真係因為愛支那所以願意打科興
單純支持國貨
只盲目愛國而失去判斷力真係好恐怖
當然有班人係被迫打

YOY growth 年年下跌 不是好生意

起黃泉坐？

Both and subscription

今年其中一門生意睇錯左 係YSG
買果時太衝動

thx 數字巴

計吓cag先

過左幾日先中風,一定唔係疫苗啦

我老豆都係
係都要去打 唔知為乜
愛國都唔洗自己用條命黎證明

Saas勝在好易做新features
成本低

支概股讓我下沉
支概股讓我哭

佢係中風死，唔係打疫苗死喎

Why?

唔係打完即死都唔計

一直都好好奇其實佢哋點搶客

支牛隻克已

炒得最勁嗰排入咗？

SPCE 就係好生意啦

係23蚊仲要無DD個 就YO左入去

呢三日放量下跌唔少人走左貨 琴晚中段突然殺殺下沽盤清左好多就開始彈

就咁睇個市仲有唔少大撈緊野 而家suppose係panic sell階段開始 最擔心既債息回都冇回過 美金又慢升緊 真係唔似見底 純粹跌太快反彈

間野都幾多專利
其中可以篩走啲買followers 既KOL
某程度上都係一種保障

有冇得賠

Saas似係講個市場切入點多過技術
而且平台類易winner takes all

So far成段去勢都似18年年尾

要去到瘋狂掉貨階段先應該見底

呢間ppt公司都唔知點解到而家都仲未收皮

一定唔會賠啦，賠咗咪即做代表支針唔得

慢牛唔怕回調回極都係5%

你覺得而家仲未瘋狂掉貨咩

彈起上來仲勁過tqqq

睇埋入貨位
大跟都有Veri 我16蚊貨小西6蚊貨
個坐貨心理關口點同

其實glassdoor都出名 我剛剛先發現佢原來俾日資收購左 可能係咁無咁sharp

轉勢三倍已經升咗二十幾個percent
插到大家panic sell就入貨喇

glassdoor講公司做野係點 有D唔同 依隻野好難爆上去 因為全世界太多公司啦

28蚊無入到貨

唔識化妝品無興趣唔會買個行

100% no

係 廢老果句睇番 其實真係有D道理 永遠唔好買D你唔識既野

但鮑蛇話唔會加息
唔似2018
我都係睇回調唔會瘋狂掉貨

如果琴日打穿12300再下星期應該會見
點知嚟個deep v 唔知係咪殺put

我見識太少
係咪真係d mega以外要跌60 70%+先係

華爾街班傻閪識閪咩睇tech咩 搞掂ppt咪得

唔識 未夠資格用

依家先假彈第二次 九月都假彈三次先真正慢慢升返
等多日啦

見多啲世面先

仲讀緊書嘛

琴晚咁都要豬300石

其實呢個情況都有D明顯
依家個市其實唔係去到冚球剷
上年嘅leading 或者納指
個人認為依家洗到所有散戶驚所有散戶怕咗
之後先回復正常
陰跌係做唔到個效果
至於邊D係贏家可能就係一早買落
已經有profit 水位
呢D人睇到公司基本面冇變又有潛力
呢D咪唔怕洗

台巴覺得洗完未

我覺得洗到呢個位 應該都洗走一半人
一個月前日日都有新名入嚟 而家推po慢到
可能仲差一個真 終極一跌 但係印咁多錢應該好難再跌落去200MA下面

依家納指仲有4成嘅股都仲係企響50天樓上
以依家咁跌法可能有多10%股跌落50天線
先可能有少少喘定機會
到時就要睇有堆已經跌到200天線嘅股識唔識上返去

契媽新片

睇緊
exciting weeks with a lot of opportunities

有幾多機會都冇用
撚有錢買咩

契媽有

16x

消息：55歲女子接種科興疫苗數日後不適 疑中風不治

消息指，一名55歲女子，本月2日接種新冠疫苗，數日後因為身體不適，入住廣華醫院，懷疑中風，其後不治。

據了解，她接種的是科興疫苗。

又唔計

臭雞日日被人一開盤就big short
等佢個反向永動機停左先

除左RAIN仲有乜女美股youtuber

本金-50%, 要+100%先回到本

本身會中風 唔計！

知唔知佢tracking error 幾多

你睇女定睇股票
為前者 去成人台
為後者 就無謂執著性別

Nvda

Benchmark is an impediment.

We have a five year horizon.

契媽一路買TSLA一路唔升,下星期唔知仲會唔會繼續俾華爾街沽

仲跌頂唔順喇

call qqq put arkk
nq點行都贏

華爾街繼續做空

佢穿得好誇張

Free Money 京西

消息：55歲女人官涌體育館接種新冠疫苗 疑出現中風入院後死亡

唔等埋下星期ER先入？
好有信心？

我們需要的，不是以自己寶貴的積蓄和連登股神對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。我衷心祈求每個契仔都能夠平安渡過這個歷史關口。

西子etf 全部上番就好啦，仲閪淋緊，得Veri係最掂

契媽又賭錢

臭雞：大不了咪執笠

一齊賺錢唔得ge ，係要割人韮菜先安樂

IB margin 極限有5.x 倍

原來ARKF都有TDOC

臭雞終於肯放過U同SQ

我覺得我1.68都好撚高

據統計，3月5日，ARK基金共買入特斯拉約6.97萬股，買入維珍銀河約17.54萬股；賣出FB約5.94萬股、蘋果4.45萬股、谷歌2萬股、騰訊ADR約59.43萬股、京東10.46萬股、聲網5.9萬股、阿里巴巴近1.6萬股，淨賣出百度3.25萬股。

俾人強姦咗3個星期
屌少你一日就以為放過咗你

1) sector rotation (junk bond, commodity currency, inflation sector 啲波幅都仲好細)
2) ask bid spread 未去到瘋狂
3) ETF NAV & Price 未見prenium
4) USD to EUR, JPY, CHF 呢啲tier 1 貨幣都未單日好大升幅( 不過可能因為而家冇咩人需要拆倉, 全部貨幣都咁抵息)

澳囝今次我撐你

如果西sir會爆倉，呢度應該好多人真係要上ifc

會控倉啦點會爆

大戶：而家我地籌碼唔夠 要贏多d先夠對家大戶打
Credit to 方新俠

孤注一擲

Po頭可唔可以換走臭雞

Spce

連指都係輸比契媽

W同K冇哂TSM Lu

百度都賣

即刻爆升

對比起隻雞，連core硬撚到

竟然係逃生門 定係無事呢

又到玩大波波既四巫日

叫女兒幫你dup

爽 今個weekend做下功課先

咁都唔入第一注 清蒼派清黎做乜
堅信已到底
未到都唔遠了
Ark 值得入d
佢咁操作 反彈上黎不得了

已撈tsla Arkk tqqq qqq tsm 肉丸

第三個星期 應該係19

肉丸打算市定少少
會入

反手call ok?

我在台灣的一年移民監

n 展狗好似有得諗

咩叫肉元？

izea
網紅概念

其實hsi 都要爆上了

哇屌你 賣晒d mega crap

ikea?

似乎跌完 MARKET BREADTH 由495彈上707

入左
費事一陣彈到同清倉價差唔多都唔知入好唔入好

大芋出完火食番口煙 下星期再嚟過

尋晚12:00個下殺得好急

笑死 原來imax升左一倍

應該好多真係大陸人

第一張啲圍欄真心似

尋日太淆了，無買多注溝低佢

呢個個樣正好多

尋日應該鳩價都大把貨接架wor

你契媽俾人追住沽

唔怪得之升

你邊位牙

我係彭于晏

一野-1xxx 跳去-2xxx

你好, 我叫牙數

驚閪 人棄我取

你好 我叫晏仔 來自台灣

美股認真討論區 MCCCXLV